各國國民初戀代表

1.香港-袁澧林

2.日本-一定係結衣bb

3.泡菜-秀智

4.寶島-小龍包

5.蝗- 周冬雨

6.秦國-快樂寶拉

7.三登-

邊個最接近你既初戀

西野七瀨

香港初戀邊有搵到咁好樣

國民初戀係指最pure最ture 有初戀感覺既人日本人都冇結衣咁好樣既初戀啦

蝗

邊撚個袁澧林 冇人識你

負評 見到泰國代表要洗眼

香港應該係叮噹妹

秀智

Angela bb

得秦國個個岩炸wo

佢最接近你初戀？

梗係結衣BB啦仲洗問